https://www.blognone.com/node/7725714:3429/01/16[ข่าวลือ] Apple กำลังพัฒนาอุปกรณ์ชาร์จแบตเตอรี่แบบไร้สายที่ใช้งานได้ไกลขึ้นhttps://www.blognone.com/sites/default/files/imagecache/news-thumbnail/category_pictures/Apple_logo_black.svg_.pngApple
Rumors
Wireless Charging
tayk045
Apple กำลังร่วมมือกับหุ้นส่วนทั้งในสหรัฐอเมริกาและเอเชีย ทำอุปกรณ์ที่รองรับการชาร์จแบตเตอรี่แบบไร้สาย โดยเทคโนโลยีใหม่ที่ว่านี้จะรองรับการใช้งานในระยะที่ไกลกว่าที่เคยมีอยู่ในท้องตลาดได้
ในรายงานยังกล่าวอีกว่า Apple ประสบความสำเร็จในการลดความสูญเสียพลังงาน ที่มักเป็นปัญหาที่พบได้กับอุปกรณ์ประเภทนี้ และเรามีสิทธิ์ที่จะได้เห็น Apple นำเทคโนโลยีนี้มาใช้ในช่วงปี 2560
ที่มา  Bloomberg
